唔好對未來失望

香港仲細既學生 他日長大 被壓迫 就會諗起我地做過既事

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

推